【光復連登】請推行動 post！

你知唔知今個星期、下個星期會有咩行動？

連登仍然係一個頗為重要的消息集散地
好多人，尤其是和理非，都會睇連登，再決定參加咩活動

但係，而家嘅連登
勁多五毛，勁多鬼，不斷分化、轉移視線
將啲娛樂 post 不斷推上熱門
而行動 post 好多都石沉大海

呢度，我希望能夠發起光復連登行動
令到多啲人一齊推行動 post
以後
逢朝早七點、夜晚九點
光復連登行動會展開
每次持續半個鐘
係呢半個鍾，我要所有人瘋狂推行動/行動相關 post

每個人訓醒就睇到，臨訓再睇到
此舉目的係要令推行動 post 成為一種習慣，並且令所有人都知道未來一星期會有咩行動

題外話
搞和理非活動時，文宣請加搞手 Channel 名
並係 Channel /文宣 加活動簡介、目標、注意事項、地形介紹等等俾參加者知道
呢啲資料對啱啱開始上街嘅人好有用

push

推

[求置頂][推行動] 19/12 社福界搞人權法請願遊行(下午) + 集會(晚上)

借位宣傳 聽日有行動
要推到熱門
要人啊

推

大家認真
唔好玩膠

Push

［同我推上熱門］［行動］平安夜要經濟攬炒呀！！

唔架再po無咩撞車同足球po啦，正經嘢呀